HKBN 係咪又斷線

hkbn係咪斷左線？

係，同樣斷撚左

有咩 冇呀